有無人netgear r8000 flash左其他rom?

有無話邊隻third party rom好？

我眨好多人話merlin, 但merlin好似係大陸野，怕唔怕有後門？